# README #

# Описание:
Этот проект - сборка и считывание товаров на сайте armani.com по двум регионам USA и France для дальнейшего анализа данных. 

# Используемые компоненты:
 - python 3.5
 - scrapy 1.2
 - Pandas 0.19.1


# Установка компонентов:
pip3 install -r requirements.txt

# Использование:
---------
Сборщик

Существует 2 региона:
- us
- fr

Для получения всех товаров по определенному региону, нужно передать аргумент "region" с помощью ключа "-a":
scrapy crawl armani_items -a region="us" -t csv -o Armani.csv 

Если нужно получить все товары по всем регионам - откажитесь от ключа:
scrapy crawl armani_items -a -t csv -o Armani.csv

Данные будут сохранены в рутовой директории проекта в Armani.csv

---------
Анализ данных(Тест)

Для запуска теста нужно в рутовой директории проекта запустить:
python3 pand.py

После этого будет создан в рутовой директории проекта test.json, в котором будут записаны нужные позиции данных.